Gay 覺唔覺hehe好難識人 (245)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

lm

想睇

你扮

Yes

#1會唔會update
雖然唔知 up 乜

操完又要食雞胸

見到寫住 100 po
但係300都黎緊

估一個巴打

邊個巴打咁靚仔。。

你咁樣一講係人都知係笑緊你

散水餅

唔講其實我都仲幻想空間
..
..

聽日約咗個仔仔出街點部署好

兜巴車落去

你m到？next

我拖吓手仔已經扯晒旗

You real Fiji

全po唯一真清純

做得好

邊部分仁

好想屌條女但都係留下口德

有仔就好心唔好做埋啲咁嘅嘢啦
仲要玩情緒綁架？

牙覺呢排火力全開

貼完殺龍巴斯個人成陣老人除

隔住個mon都

我同呢個男同事連一D任何既親密接觸都無做過,，我亦對佢無任何感覺，點解我唔肯即刻講,，我承認我有錯，我將兩件事拉埋一齊。

係佢唔肯推走人個陣已經叫收緊兵

真 有仔/女 斷晒接觸就唔洗煩

你一係唔好比你男朋友知
就好似我做雞都無同男朋友講

佢忙緊見唔到嫁啦

貴圈

李錦記

所以我用緊

黏嘅好明顯感覺會唔同

唔覺得會feel唔到細節位咖咩

呢個都真

ky甜甜地

手都無得拖

直接摸

哪有仔

Fun

我唔fun

咁乖

摸空氣

守得雲開

見楊明

.............

毒冷都想睇演唱會
一次都冇去過

多數一個人睇。。。

我上一次去應該十幾年前
演唱會啲音響好嘈個心肺震得好唔舒服
我好weak

雞容！
好呀

人都冇識幾個 心儀嘅唔敢諗住

咁樣真係好咩

可能我去完一次都會咁諗

一個人入，兩個人出

尋日有人提過既會然

我又冇咩所謂

一個人可以投入啲，又唔怕我騷擾隔離個嗰/佢騷擾我，二嚟有時撲唔到飛又會嘈，三嚟一個人睇唔洗夾時間

10/10

叫埋me,thanks
要買尾場

我第一次睇演唱會真係自己一個人去睇
嗰陣時仲要中四

好難搶飛呀

我唯一一次想喺演唱會瞓覺係喺2019年嘅謝安琪

me交俾me朋友子

浦銘心

佢唱麥浚龍啲歌真係想瞓

想搶 mirror

嘩

老母：我只係講錯嘢

想聽逃避你

講錯嘢梗係唔爽啦

Okie

桃鼻梨腳又旗袋鵝可跟您做情人

我唔敢自己去

識到再算

Mirror原來都有演唱會？
冇留意開佢地

想聽梨唱

唱到k再算

三場九展仲要得 50%

玩咩啊？

唉 幾時先唱得

問carrie..
有冇爸打可以借地方唱k
肉償

carrie忙住sell科興..

講還講

屈小姐咁嘅樣

除咗肉償有冇其他？

樂囝好似好耐冇上水

28歲少年因搞基患上腸癌 屁股被縫合 只能靠糞袋排糞

童貞肥毒宅又贏

留名食花生

上水

真

早安

返返嚟啦喎你

星期四 陰

因為唔想做野
所以上翻多啲lin登

心情 怨

會唔會越積越多

俾自己刨嘅鉛筆拮親手指係咩玩法

慣左

由細到大都唔洗做家務？

。。。
加油。。

咁爽

容 祖 兒：我 支 持 新 疆 棉 花

死臭雞支持殺人 人性都冇

臭雞要奶新疆棉整既人民bee

想訪問下你感受

講不出聲～講不出聲～～

是咪死po了

Hug my liu

屎咗好耐

咩場？

食飽嚕

係咪悶親你

唔係

個場悶到

睇你識唔識欣賞囉
如果係港女純打卡就好快完嘅

開返啦咩？

好正

邊個嚟

去咗5-6次左右了
變咗pmq2.0

開左 登記攞飛就得

俾狗狗入呢個真係有驚喜
Bookmarked for project